我唔認同，叫人唔好Share有人因為反送中而失去性命嘅post。

最近我地都知有好多人被呢個政權迫到對未來冇左希望，更有人甚至犧牲左佢地保貴嘅性命。

開始有人話，唔好再share佢地跳樓嘅post，唔好share關於佢地自我犧牲嘅呢個想法。唔係嘅話，咁會令愈黎愈多人彷效。我係唔認同呢個想法。
我地唔可以因爲自己覺得咁做係好，令社會少左一份知情權，少左一份真相。我認為，只要係事實，我地就要share，就要俾更多人知。真相對香港好重要，香港人自己都唔去堅持，仲邊有人堅持。唔通政府話要保護公眾，封鎖消息，大家又可以接受？
我地分享呢d post嘅同時，要同身邊嘅人解釋咁做唔係一個好嘅方法，要身邊嘅人堅強，努力去面對。唔係唔share，少左人知，就少左人彷效。

我地教身邊嘅人要堅強嘅同時，我地反而要記住佢地嘅犧牲，佢地用生命去控訴呢個暴政，佢都係想人知道佢地嘅想法，我地唔可以忘記佢地，要每一個都記在心，記住佢地一直爭取到最後嘅野。

香港加油！

你呢一步就係推佢出欄杆既一步。

唔係加句堅強，勇敢面對，睇到嘅人就會堅強到。
自殺傳染，抑鬱等，當中包含好多複雜嘅心理反應。
我地唔能夠確保消息傳到人手上，佢會點諗，會對佢做成咩刺激，同埋有咩後果。